# README #

### What is this repository for? ###

* En este repositorio estará el código que he creado para los retos de World Hacking
* Version
* [Learn Markdown](https://bitbucket.org/tutorials/markdowndemo)

### How do I get set up? ###

* Para realizar estos retos utilizo la versión de python 2.7. Solo necesitas tener python para ejecutarlo, descargas el fichero y ejecutas desde python.